痴撚線點解藍絲可以咁撚冇人性？？？

嬲到癲，唔係人講得出嘅説話
如果受傷嘅係藍絲，我相信我哋都唔會講得出哩啲咁冷血嘅説話，點解？？？因為我哋仲有人性呀！！！

記住今日入機場！！！

再教育營+毒氣室

唔嚟一場震撼教育都唔識醒

人人都係文宣組！文宣圖集中post

依班垃圾無得救架喇

一諗到第時如果成功咗，哩班撚樣一齊享受到成果就好撚嬲

有好多假account,檢舉完Facebook 都唔會理

見到有d留言百幾個笑笑心心就火都嚟
port完班撚樣都冇q用，轉個頭又開個新假ac

因為佢地係藍絲囉

冇腦冇人性嘅生物

推！